有冇巴打會自己一個去啲名牌店買衫

會唔會好毒

唔敢入

有錢就咩都敢

你自己一個去叫雞又唔見覺得毒？

樓主冇自信

比得起錢仲驚咩